法國糟猩如真係好屈機

又靚仔,又好打,仲要係世界第一,佢玩晒啦😅

坐飛機有空姐想同佢影相 佢唔肯影

刀巧正常 明星丫麻

甘令仔,個空姐見到刀濕撚晒啦😅